（跪求連登勇士）區議會仲有4個白區未有人落！

M12 十八鄉西 梁福元
M36 新田 文家駒
M37 錦田 鄧卓然
M38 八鄉北 鄧鎔耀

區議會選舉就黎進入提名期，但仲有四個白區，希望有勇士救救呢區既市民

呢四區之前都係自動當選，希望今屆有得揀

雖然有危險，但有危先有機，一眾元朗巴打保護你地四個勇士

元朗共和國喎 仲要係首都 點玩呀

仲有一星期，希望有人

元朗人其實好純樸，721大部分係外面入黎既

況且我地連子彈水炮車都唔驚，驚乜鬼牛屎佬

有無勇士同梁福元撼下

跪求勇武手足

只差四個勇士手足，就可以零白區

元朗國求人

或者有無人撞左區，可以過去救救鄉村巴打

Pish

自推十連

比負評一定係死牛屎佬

求勇士

以我所知，好多人憎牛屎，隨時填個名都執到雞

唔該曬 好感動

推

感動

全部鄉黑

全部鄉黑重鎮

咁個區唔會100%鄉黑架嘛

希望有勇士，總有手足係個度住

姓文姓鄧 睇見都驚

幫推

子彈都唔驚啦

希望有人落 風險比做前線細

跪求踢走梁福元呀!!!!
選區係白區做左選民都冇L用

一定要阿 唔可以比佢地自動當選

要人

呢四區巴打出下聲

push

我之前分析過M37 錦田鄧卓然嗰位係最容易贏架
因為多左峻巒爾巒兩個屋苑
所以錦田呢個選區今屆比上屆多左足足一倍人
當中好多都係後生 相信應該可以成為票倉
即使錦田選區入面既圍村 好多後生仔都係黃架！

所以M37錦田呢個選區絕對有贏既機會 希望有人可以出選😭

如果唔係因為我未夠21歲 我自己會去選

唔係勇唔勇武問題，係票源問題，你係佢果區點都唔會夠佢多票，踩落去只係政治表態但一定贏唔到，所需資源太大，倒不如用有關資源助選其他區

巴打 睇下身邊有無義士

有冇其他區情況可以胏

個農夫都仲未拉到

我身邊好多都未夠21

未必架，因為自動當選太多屆，只要做下少少野都比公屋區易贏

一定係

錦田呢個選區一定唔係

希望有人打錦田 靠套左丁既私人屋苑

推！

未
721 案元朗區議會都過唔到

p

仲有就算鄉村 都有租客架嘛 仲有後生手足

錦田 八鄉好藍

得呢四區空白 其他有人

想去選但唔係住元朗

我係圍村大 我都希望有人可以出選真係可以贏架！

錦田有新私樓
八鄉有朱凱迪

唔住元朗都可以選

我都希望有

屏山竟然有人選

南中北都有

差呢四區

一條村最多都係得200-300名合資格選民
但私人屋苑 峻巒爾巒其中兩幢加埋都唔止
更何況咁多棟 同埋好多後生圍村係黃

所以加埋一定夠票
之前唔係唔夠 係無得揀

一定要放人

幇手推下

全部都係鄉黑區

問心 鄧卓然咁多年做過冇鳩 細細個已經睇住佢同鄧賀年次次自動當選
同埋如果今次有人出選贏左 鄧卓然咁撚老仲撚會下屆復仇咩

希望有人見到你咁講選錦田

（最強文宣）最有效果嘅文宣打擊敵人

推到有勇士，唔可以再俾佢地自動當選

樓主你地出街小心d
搵多個朋友一齊
一陣好似鄺神咁

勇士

嘩 元朗四小龍仔

推到有勇士

呢幾個都係原居民，外人難啲入
印定文宣，宣傳下區議會選舉仲好

我知道爾巒峻巒有好多人都上連登架！希望你地可以諗下出選

建議元朗組織保護候選人自衛隊

Push

呢四個梁文鄧鄧
你同我講純樸...

呢幾年賣左好多地起新樓

錦田多左一倍外人呀！！！

推到有勇士 幫你分析埋

啲鄉民純樸，大部份人無得投

佢哋吹哂雞投自己原居民啦

梁福元個位坐到咁穩

新田嗰個都係新田原居民

八鄉
十八鄉西

M37選民表示，呢個真嘅，但拉票好難
雖然爾巒係票倉位，但大陸人都偏多，附近餐廳好多都係地主開，不過附近幾條村都唔算黑，至少我唔覺
至於峻巒⋯⋯佢哋山卡拉到會去錦田都偷笑

招喚個區巴打拎提名

新界西北

決戰元朗國

睇個姓就知郷黑，元朗人不救元朗，等同送元朗為獨立國。

入去既小巴站拉唔拉到

大陸人都登記唔到做選民啦 大陸人係多不過本土香港人更多
同埋可以喺西鐵站等小巴個位做宣傳拉票！

p牌都要推

大部分人有專車送去投票，是貪婪

西鐵站最安全 有連濃牆巴打守住
並不是孤軍作戰

推! 需要勇士

要搵十個選民提名同埋要填表交$3000

但同時咁多屆自動當選又唔做野淨係識套丁賣地，可能有自己人都睇唔過眼

隨時比人麻包裝

三千蚊可以籌 十個提名可以連登號召

推
但聽講提名會俾人打

唔會掛，死左美國會插手

以武制暴

受嗰個唔係你梗係咁講

唔係元朗站，係錦上路站，真係孤軍作戰㗎
如果同立法會果時同一個票站嘅話
佢正正就係元朗班打人撚樣飲圍頭酒隔離(名門乜乜)

鄉黑重地
冇人敢選

十八鄉東 北 中 都有啦

錦上路都多人轉小巴，安全

有人肯去選就好大機會贏
一提721 邊個仲會投鄉黑

對抗鄉黑就係要團結

所以保護候選人自衛隊必須成立

推
但真係需要勇者……

有冇住在該區的手足可以幫手攞十個提名？ 能幫我攞到十個提名我就去馬！

鄧文梁姓義士

邊區？決定左就即刻通知民動，然後連登開post 求提名

成班都係鄉黑 原居民

隨時只有七分一鄉黑票

希望有

元朗人表示 好想有揀

元朗要人

證明元朗多巴打

要幫手我第一個出黎幫！

元朗選冇返咁上下身家 請返幾個打手 真係派傳單都唔敢落

m37可以幫你手

pudh

元朗已經好多人落，但仲差呢四區

你報完名唔洗俾人斬/有心理準備做烈士咪得

嘩！全撚部鄉黑地頭，真係要勇士先得

梁福元

推！感謝勇士

其實錦田你同你屋企人＋fd子都十個啦

只差一個義士

邊區冇所謂，反正都係搵命搏㗎啦，最緊要搵到十個該區選民嘅提名 😅

出去選呀！

決定左，就去民動填左名先，然後問巴打拎提名

手足你去選！！

行動吧，手足

你出post要提名會一呼百應

我提名你！

未夠21歲呀 有冇追文架！

夠膽斬既話，第二日會唔會滅村

推!

我咩地 係人地
唔係你
勇武手足仲邊有時間搞呢d？
姐係和理非做
咁危險 又邊有和理非肯做？
本身從政就唔係容易既決定
仲要直接挑機大佬 根本難過普選

有需要我可以幫你拉下圍村後生票

無時間了，下月頭提名期開始

但呢幾個區,要好勇先做得 實比理牛屎佬搞

你入去啦筍野黎
你都唔去講西咩

就咁睇d名......點鬥......

您是錦田嘅選民嗎？

選啦

有連登巴打做後盾，夠膽搞候選人 準備入美國制裁名單

我係！

叫曬你fd底已經十個

加油 你快d叫多d人去

tui

真！

你肯選，提名你！
記得留TG

我新搬去新果個屋苑 未轉
但我係屋苑政治群組創gp人
入面一定有轉左地址嘅人 可以幫下你手
後期文宣助選都可以出力

不過以我所知m37之前有人傾緊會選
決定左唔選咩？

新田錦田 元朗人都唔會去

70%都夠你死啦

選呢啲區，等變浮屍啦

還識得其他街坊選民嗎？ 可以攞多9個該區選民嘅提名嗎？ 😅

要登記哂個人資料地址果d先參選
同blockbloc勇武點俾？

你唔去選？

easy job

你先係個gp 問問 無就由連登仔黎 時間唔多了

想知道係邊睇到今屆啲候選人
唔知我果區有冇人出黎爭，撼贏班建制

十個好簡單

有無其他落咗白區嘅名單？

比我地留意下要支持

你同保護家園巴士撞左

我未夠秤

認真
搞鄉黑地頭會有生命危險

請衡量好風險

如果報咗又成功入閘
跟住唔蒲頭
純粹唔畀對家自動當選
增加對家參選成本
係咪比較可行?

猜包剪揼分左個四區啦

錦田鄉不算太黑既

可行係可行

圍頭佬冇得打

最黑既廈村都有人去啦

好多私樓

新田🙋🏻‍♀️
可以試下幫手搵！

如果真係要計 其實元朗市區 天水圍市區都多鄉黑上左樓

未知，「反自動當選運動」網站顯示仍未有人選

想選新田巴打可以搵你

如果真係有心選 先填啦

可以

您咁熟悉該區，咁不如由您出選錦田吖？ 😅

求人打新田

邊個村廈最黑

但係其中一個係梁福元

又真係好危險
嬴咗會唔會比人。。。

廈門村 M15

呢幾個姓一睇就知係元朗五大家族,外人入去選真係要好大勇氣,如果有既話向佢地致敬!

自己都要夠票，唔係會食咗保證金

請個助理好打啲咪得

有無人信呀

我係錦田選民要幫手提名留tg

+1 M37選民

部分啦

Push!

您是新田嘅選民嗎？

推呀，呢條戰線都要贏

好多錦田巴打

屌我就係呢四區入面 冇得投

Me too pish

差四名義士

pish

佢可以提名 應該係

元朗獨立區好難搞

有無人整左每一區民主派參選人既整合表？想俾大家都清除知道要投俾邊個

唔洗諗...呢4區落場比人攪硬
同埋唔會選到 姓鄧既一定有自己同姓撐 梁福元黑底攪撚硬你 所以唔洗諗唔好博呢4區

我自己見tg區議會gp係顯示「協調中」
我自己都問緊相關人士仲選唔選

推呀唔要自動當選

所以要義士 裡面有黃絲

要突襲，M37係最好理想，因為多咗兩個新樓盤，多咗好多人，而且佢個定位係元朗+錦田，加上本身個議員真係透明嘅，要打，一定有得打

反自動當選有

叫鄧達智去選好過啦

點叫

高危地區

搵王喜杜汶澤有無得諗？

同意 我係新樓盤居民
但其實呢我自己就因為收樓太炆未改地址
我都曾經問過啲鄰居都係

但如果講地區工作
100% Sure 出手可以屌打姓鄧
所有問題冇出現過幫手

你地兩個傾下先 一人一區啦

元朗好需要黃色細力參選
但未出名前果段時間真係要小心出入
鄺仔朱西迪之流都比人打比人凶
唔係咁易素人參戰（至少自保能力足夠先？）

比人打，應該會當選

巴打好波

M37
有人參選一定全家5票投你

又多個錦田巴打

希望解決錦田新田先

全部黑社會區域

試著說「中國」
不要說「大陸」、「內地」

有冇命留到選舉個日都成問題

未知，念如初 去問緊有冇人已經選緊 😅

佢都準備退休啦掛

E幾個區應該做落區工作已經死左

m12唔露面 有冇得諗

有

未黑到咁

支持

推 唔好再比梁福元當選

自己一個人就話
但家人畀人恐嚇先係最難搞
選依啲區一係就冇家人 一係就家人都唔驚

朱凱迪都未有事 大家唔洗咁驚

諗起公民黨個霸氣哥
覺得好啱佢選
元朗共和國冇返咁上下霸氣都好難去選
一去選可能都比人打

m12參選 唔做落街宣傳挨到選舉都有得諗

如果您唔參選，又冇人參選緊嘅話，我就去馬啦 😅，但要真係攞夠十個提名先有資格

本來我想 但我未夠歲數

如果有人報名的話,錦田最有機會突圍

掛個名上去然後潛水潛到選完
選到就繼續潛到頂唔順就辭職
補選再掛另一個名選再潛水

先有兩個

m37錦田要提名的話講聲,有3票

推喔

係咪太高難度 一定預左對面黑勢力會出蕉

我未轉地址啊巴打 我只可以幫你地手

搵鄰居幫拖新田提名

有咁多個鄉黑區咪一齊搞囉

屌你獨立國

呢道已經大把m37巴打

等其餘三區有人出

我都被黑惡無辜打傷過一鑊啦，反正路過都會被打，避無可避，唯有同佢搏過！

認同

巴打721係元西

唔該巴打 可以開埋fb page宣傳
仲有提名最好拎多少少後備

其實十八鄉西好多XX花園既私樓

起碼三十個 穩陣

難講，利益輸送好多

有冇M38 一定幫你拉票

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

聽講領頭一定係村內大佬，但吹雞吹左好多出面字頭人

你比到提名？

但你點叫圍村人投你啊

屏山無咩宣傳

M38痴住朱凱迪選有著數

淨係村長中間人都唔少野，即是村民真係純樸，但係都比上面控制住啦

靠私樓+醒覺圍村仔

梁福元
1996年獲得華南農業大學修讀果樹科龍眼荔枝果樹文憑

所以好多村民係唔敢出聲，但可以用選票教訓佢地

依幾個區都元朗 其實好危險 報名嘅要小心安全

果班土皇帝黎，邊個會敢搞佢地喎

喺邊度睇邊度仲有白區?

呢個推

比到 同村啲朋友都係黃 一定幫你拉夠10個

反自動當選

就得番呢四個，唔洗睇了

圍村果然易拎提名

M38 八鄉北既同呢位巴打聯絡

你睇下朱凱迪 成日收死亡恐嚇
個個得把口撐&譴責
現實上根本無人back up你
請保鏢都未必有錢

一個普通人，無名氣無家底無勢力點放心出去選
呢幾個區有咁上下實力嘅人出去選就有機會啦

梁福元個名配十八鄉，好勁牛屎味

朱凱迪比人恐嚇都未死就知無事啦

柒

推
唔可以比建制自動入閘

隨時提名都比人打
建議有興趣嘅巴絲打組織咗民防隊先

推，好重要

動元十八，選十八鄉北個巴打仲勇啦

南邊圍係個度

呢啲區都係傳統鄉親黎 真係會比白衫斬

依四區 真係自治區咁

幫你推下
非元朗國

首先要唔驚 就一定有提名

M38我有意思
以前有做區經驗
當然我知道元朗圍村做區係另一回事

請多多指教

快啲分享個tg比巴打

決定左，民動報名先，然後同當區巴打拎提名

Lm

希望M36 M38既巴打已經決定好

呢d位都預左輸
不過選都係有限錢有限資源

相反對家就要出盡力去保住自己果位
己方用少少資源就hold 住對家大量資源，除苯有精

M37 錦田 鄧卓然

有PARK YOHO,好多新搬入的年輕住客同鬼佬,當然都有大陸人,但應該有新氣象

有得搏下

唔止park yoho ，仲有好多新私樓

做議員好賺過你翻工呀！快做

推！加油巴打！

而家應該差新田同埋十八鄉西

自推
住M38既巴絲打幫幫忙拎提名同幫手
同埋點同民動報名其實

搵民主動力fb 再 add個admin

順便搵埋反自動當選個fb add埋佢admin 講

咁就算成功了

仲有十八鄉西 新田

新田有巴打有提名

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

Tui

三萬 好似

快啲有義士出現 時間無多

參選真係搵命博

鄉紳集結

推到有勇者仁傑

真 不過 唔驚得！求勇士！幫助選！
撐到仆街

要推走班廢老

推
踢走文家驅

你覺得呢四區有巴打？

最後嗰段

做個整合先！

M12 十八鄉西 梁福元
- 未有

M36 新田 文家駒
- 未有

M37 錦田 鄧卓然
巴打：藍染
Tg:

M38 八鄉北 鄧鎔耀
巴打：BwoahKimi7
Tg:

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

區外人可能仲安全
選完唔入去

我個fd之前坐佢地d専車食埋飯之後投對家

呢個要推呀

北角有無？

搵咗啲重點出嚟：

獲提名為候選人的資格
(a) 年滿 21 歲；及
(b) 是一名選民；及
(c) 並未有喪失在選舉中投票的資格；及
(d) 並未有憑藉第 21 條或任何其他法律喪失獲提名為候選人或當選為民選議員的資
格；及
(e) 提名前的 3 年喺香港居住

提名表格可以喺到拎 (一共20頁) ：

其他表格：

注意：
1. 提名期將於十月四日開始，至十月十七日結束
2. 每一位登記選民只可以提名一個人
3. 每份提名表格須由10位提名人親自簽署表示同意提名。所有提名人必須已登記為有關選區的選民，候選人不得以提名人身分在其提名表格內簽署。為避免因有提名人不符合資格而令提名失效，提名表格可由多於10位，但不超過20位提名人簽署。

交表：
獲提名人士須在提名期間親自把填妥的提名表格和三千元選舉按金送交有關選區的選舉主任。選舉主任接受遞交提名的時間為星期一至五上午九時至下午五時及星期六上午九時至中午十二時，公眾假期除外。

交錢：
除提名表格外，候選人須一併遞交選舉按金港幣3,000元，以現金或劃線支票／銀行本票（抬頭請寫「香港特別行政區政府」）支付。為避免因支票遭銀行退票而令提名失效，候選人應盡量以現金或銀行本票支付選舉按金。

利申梁福元村，你選我投

你夠提名人未？ 要約佢哋拎簽名

yo 1/10

yoyo 2/10

想試下對抗梁福元，參選或軍師

新田表示好想有人出選 由91年開始，全球都係由文氏家族出任，佢地玩哂

眾籌請僱傭兵保護勇士入村拉票有無得諗

都係5、6萬港幣

齋報名選但真人唔出來擺站，希望居民會明白

八鄉北居民要人呀
快d搵我啦

再整合，住以下地區嘅巴打絲打快啲幫手做提名人呀

M12 十八鄉西 梁福元

巴打：李佑知
Tg:

主要屋邨
1. 振輝花園
2. 振華棠景花園
3. 振華花園第一期
4. 振華花園第二期
5. 南坑排
6. 南坑村
7. 水蕉老圍
8. 田寮村
9. 黃泥墩村
10. 楊家村

M36 新田 文家駒

- 未有參選人

主要屋邨
1. 夏威夷豪園
2. 加多利園
3. 碧豪苑
4. 首譽
5. 翠逸豪園
6. 峰景豪園

M37 錦田 鄧卓然

巴打：藍染
Tg:

主要屋邨
1. 逢吉鄉
2. 錦豐臺
3. 高埔村
4. 豪景富居
5. PARK YOHO
6. 爾巒
7. 水尾村
8. 水頭村
9. 威皇花園
10. 泰康村
11. 旭日花苑二期
12. 旭日花苑三期

M38 八鄉北 鄧鎔耀

巴打：BwoahKimi7
Tg:

主要屋邨
1. 長江村
2. 梁屋村
3. 吳家村
4. 石崗新村
5. 大江埔
6. 七星崗
7. 橫台山

Source:

Btw原來park yoho都屬於錦田
我之前仲以為係係西鐵站附近嗰啲

加油呀

團結對抗鄉黑

錦田八鄉呢d同元朗區差好遠喎，元朗都叫市區，錦田個市中心就得一條街，八鄉直頭連櫃員機便利店都無，仲有西鐵站係錦上路唔係元朗，差好撚遠

推推

係選民
所以可以幫手提名

咁即係可以拎配套黎做政綱

推

差新田

你地去同反自動當選，民主動力講左未

希望大家可以幫手提名既，加加有意參選既巴打tg

加想選既巴打if

加想選既巴打tg

差新田

新田要人

pus推

呢d去參選會死人架喎

新田冇勇士?

咁又未至於

求新田

藍染巴夠唔夠提名人？我老婆家人住M37，可提名

未夠 快啲加佢tg

巴打，仲差幾多個 搵左民動未

再整合，住以下地區嘅巴打絲打快啲幫手做提名人呀

M12 十八鄉西 梁福元

正選：
後備巴打：李佑知 （非當區居民，跪求當區居民做正選）
Tg:

主要屋邨
1. 振輝花園
2. 振華棠景花園
3. 振華花園第一期
4. 振華花園第二期
5. 南坑排
6. 南坑村
7. 水蕉老圍
8. 田寮村
9. 黃泥墩村
10. 楊家村
11. Grand Yoho

M36 新田 文家駒

- 未有參選人

主要屋邨
1. 夏威夷豪園
2. 加多利園
3. 碧豪苑
4. 首譽
5. 翠逸豪園
6. 峰景豪園

M37 錦田 鄧卓然

巴打：藍染
Tg:

主要屋邨
1. 逢吉鄉
2. 錦豐臺
3. 高埔村
4. 豪景富居
5. PARK YOHO
6. 爾巒
7. 水尾村
8. 水頭村
9. 威皇花園
10. 泰康村
11. 旭日花苑二期
12. 旭日花苑三期

M38 八鄉北 鄧鎔耀

巴打：BwoahKimi7
Tg:

主要屋邨
1. 長江村
2. 梁屋村
3. 吳家村
4. 石崗新村
5. 大江埔
6. 七星崗
7. 橫台山

Source: ).pdf

巴打你開個post 跪求該區支持
但記得話積極考慮錦田

如果唔係會計選舉經費

除左藍杂外 其他兩個搵左民動未

叫社民連囉

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

我記得呢個post 有幾個巴打有提名票

如果再唔夠可以去park yoho 門口叫人比

社記無人落

社記係垃圾

計左無野既，要向選舉事務處申報

上限只可以用68800

開post好似要申報電費同上網費

搏斬咩

當然係一次過

隨身帶定把刀切水果，記得要帶埋水果

我Whatsapp搵緊民動元朗區負責人

有冇住M38既巴絲聯絡下我呀 仲未夠人

tg:

叫民動或自由系幫你宣傳下

記得話自己係社區主任

積極考慮服務十八鄉北

講錯，係八鄉北

你順便add 朱凱迪fb 佢好似選八鄉南

叫佢幫下你

721 831

朱凱迪fb

叫 八鄉朱凱迪

巴打 你可以搵下杜嘉倫議員 佢錦繡架

佢應該有啲住錦田既街坊

你add 下佢fb

或者朱凱迪都可能幫到你

一陣打直出選 打橫出翻黎

你係講緊屯天元定全港得返4個白區咁勁？

做硬炮灰⋯⋯

唔會既，最多咪獅鳥

全香港

未必 認真做下社區服務機會仲大過公屋藍絲廢老區

邊度睇到咩區咩人選？同要選咩人唔係建制？

反自動當選fb

低密度地帶好難做公共設施
人口支撐唔到

班鄉黑自動當選太多屆 佢地自己友都未必撐

滅下蚊都可能一堆票

你不懂原居民。原居民是原生利益共同體。
相反，公屋人出人入，都是講究蛇齋餅糭而已⋯⋯
冇錢派，啲公屋新移民一定唔會去撐警，
但係圍村吹雞，佢哋唔去正衰仔。

真·調理農務系

講真原居民都未必係個區既大多數 仲有好多新私樓

況且投票不記名，啲牛屎佬鬼知啲鄉民投邊個

邊到有相關資訊睇

至少做咗先啦，唔試一定唔得

係阿 唔試又比班鄉黑自動當選

個list嘅其他非民主派係咩意思

我估應該係難以判斷咩派

原居民 但年紀閱歷尚淺
出黎選真係唔敢
但有啲咩 可以幫手

推 新田

我見十八鄉北佢會唔會俾佢個仔選？

到時做下義工

提名巴打

有人選新田可以幫手做義工

差新田咋！

仲差新田呢一句無人落

感覺呢面真係唔多後生咁...

M36 新田 文家駒

- 未有參選人

主要屋邨
1. 夏威夷豪園
2. 加多利園
3. 碧豪苑
4. 首譽
5. 翠逸豪園
6. 峰景豪園

多私樓，可以搏

我想試下參選 但提名同錢方面有無支援嗎？

m12 and m38 係大黑幫中人
落區前諗清楚自身安危先喎

係呀 無問題

如果有興趣新田，請立即通知民主動力和反自動當選fab

佢地會教你

另外兩位有興趣參選既朋友，請立即聯絡反自動當選和民主動力fb admin

你知唔知新界佬選舉每次都流血，淋紅油

選鄉事會先係啫

Posh

早阿 快啲拎提名

參選好似有選舉保證金呢樣嘢！要幾錢？

入村拉票就免啦！係村口巴士站拉票啦！

玩命

3000 得到相應選票可以拎翻

叫朱凱迪幫你

巴士站 小巴站

驚咩

釋放義士

五大訴求 缺一不可

上面世態巴打話有性趣

邊個 有性趣巴打放個tg 出黎叫人比提名

通知埋民主動力 同 反自動當選

快啲叫佢同以上兩個組織講，填左個名先

係咪四區都有巴打落了？

都要攞到提名先得

試下係連登開post 問，呢個post 都有啲巴打住呢四區

或者去私樓門口問

應該唔難

再唔係錦上路小巴站問都可以

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

四名勇士記得去兩大平台填名

Park Yoho連業主大會都未成功開過
每次都係唔夠人數流會
平行世界黎

可唔可以有個organise d既post或者topic講要點樣提名嗰四位巴打? 或者有咩要做? 我有朋友住呢四區不過應該活係平行時空，想文宣下

大佬呀
當選左真係要幫市民架

唔通下下要我地由九龍香港入去睇場咩

可以租個辦事處休息

會有，但要等呢4個巴打真係確定左 向民動交左名單先

連授權票都無

留左tg, 係嗰個選區既可直接聯絡

係，快啲聯絡呢位巴打

巴打 報左名係兩大協調機制未

鄉黑，不了，唔想累及屋企人性命

十八鄉北，新田巴打 快啲同反自動當選，民主動力話有性趣

然後留個tg 上連登拎提名

驚乜鬼，有咩事成個香港會剷平元朗國

聯絡左反自動，民動未覆我

聯絡埋自由系

已聯絡

叫佢地幫你宣傳 你可以係連登開post 問下有無當區既人

幫你推post

明刀易擋，暗箭難防

全撚部大西北

總之邊個夠膽搞候選人一條頭髮，我地就一個月三十日都申請元朗遊行不反對通知書，日日入元朗

全部元朗

元朗有幸成為全香港最後一塊拼圖

朱凱廸成團人都唔去既區會唔會好危險

新田 十八鄉西巴打

快啲聯絡自由系 民主動力 反自動當選

未有人去啫，順便拎埋朱凱迪個牌頭用啦

未打先輸? 樓上整埋圖分析話M37有得搞啦

希望有奇蹟

巴打真係出選? 可動員到8票投!

四個區都有得搞啦，專攻私樓 入村既小巴總站

比提名先

長青有冇其他候選人
唔想又李志強自動當選

唔係有個肥仔姓韓？

韓俊賢 台大碩士

我哋要赢就要先係議會赢，唔輸得，快、快、快

P

再整合，住以下地區嘅巴打絲打快啲幫手做提名人呀

M12 十八鄉西 梁福元

- 未有參選人

主要屋邨
1. 振輝花園
2. 振華棠景花園
3. 振華花園第一期
4. 振華花園第二期
5. 南坑排
6. 南坑村
7. 水蕉老圍
8. 田寮村
9. 黃泥墩村
10. 楊家村

M36 新田 文家駒

- 未有參選人

主要屋邨
1. 夏威夷豪園
2. 加多利園
3. 碧豪苑
4. 首譽
5. 翠逸豪園
6. 峰景豪園

M37 錦田 鄧卓然

巴打：藍染
Tg:

主要屋邨
1. 逢吉鄉
2. 錦豐臺
3. 高埔村
4. 豪景富居
5. PARK YOHO
6. 爾巒
7. 水尾村
8. 水頭村
9. 威皇花園
10. 泰康村
11. 旭日花苑二期
12. 旭日花苑三期

M38 八鄉北 鄧鎔耀

巴打：BwoahKimi7
Tg:

主要屋邨
1. 長江村
2. 梁屋村
3. 吳家村
4. 石崗新村
5. 大江埔
6. 七星崗
7. 橫台山

Source: ).pdf

再推

新田上面唔係有個巴打話想出？

仲有十八鄉西個巴打呢

係喎

新田
十八鄉西

兩位巴打去左邊

推 唔好不戰而敗

痴撚線呢4個區

勇者

一定要谷到盡

有機會贏

贏咗先定俾人麻包袋袋走先都係個問題

贏左即你等於謀殺議員

贏左即係等於謀殺議員

應該無，次次都係10%唔夠
一來根本好多入伙無人住

炒樓多

希望現有住客都係黃絲

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

幫推 利申 峻巒撚
希望有得揀

呢幾區要勇武之中既勇武

是勇者不必怕

幫巴打提名啦

南邊圍都有人選啦 上面四個區濕碎啦

上面有個巴打住俊聯

推 自己做唔到 但相信一定有人既

上面4位考慮參選嘅勇士，快啲聯絡 元朗區議會admin TG @siukin 月娥, 再次感謝你哋嘅英勇

四位係咪已經齊曬腳？

姓鄧同姓文既都係元朗原居民嚟

新田

又唔係做村長，區議員唔可以再世襲

叫佢聯絡曬全部協調機制

反自動 民動 自由系 元朗tg

屌唔係你出嚟選梗係講就易 如果真係有人出嚟爭俾人斬死都似

斬候選人，美國制裁香港

我係參選新田巴打 呢四個TG係邊度搵

反自動當選Facebook

自由系facebook

民主動力facebook

元朗tg group 上面有

Pm 曬啲admin 先

元朗區議會admin TG @siukin

十八鄉西個巴打呢

聯絡曬所有協調機制 請盡快拎提名

推呀!

連登巴絲

我知 但要令到d原居民信一個村外面既外人唔簡單

要睇有無原居民內心唔妥自己個區議員，原居民有無黃絲

仲有一堆新樓盤

跪求返當區巴打出先，真係冇人出再算

真係好似無，有既話好似其他三區巴打咁衝左出黎啦，

時間無多了

仲要拎十個提名

sor, 元朗tg admin依家係 @loseandquit

四個區巴打快啲加

幫你推一下

好 等睇成績

呢四個區，巴打一定出盡全力幫拖

玩命咩，
同埋人地圍頭鐵票

圍頭佬最多咪得一千

有好多住山卡拉既老人 點投

我只可以講大家量力而為，真係全部鄉黑。

你唔識人，冇可能入到村，人地盆菜月餅糉仔旅行團樣樣齊。

最怕係你未選先被人搞

利申：我係呢四區之一嘅選民

唔好等，繼續幫手叫人投，而唔係等睇戲

盡幫巴打

以我所知好多前線手足是圍村人

我聯絡緊動元十八，睇睇可以點協調，多謝山本一夫巴你keep推

叫佢地比你加入 選埋十八鄉西

咁就真正動元十八

哩啲區真係就算選中咗，冇保鑣都唔夠膽落區

到時議助請個好打啲既咪得

新田巴打要幫手可以出聲

入佢個group

元朗真係要大家多多出力

我直入元朗 佢老豆疊羅漢

勇士如果比人攪
記住出聲

100%班牛屎黑社會會搵人攪人

人生安全好大風險

特別呢排好多人比人伏擊

只要見血 連登仔應該會屠村

唔驚 呢道手足一呼百應

各位巴打提名阿

四位巴打出post 拎題名阿

落錦田巴打 唔該搞搞呢區既手提電話訊號 好重要

成日收唔到

之前咪有人參選
班圍村黑社會嚇到當事人退選
歷史會重演？

邊個？

退到選既咩

本報訊】新界西候選人自由黨周永勤，昨晚在選舉論壇中突宣佈，因不想身邊人惹上麻煩、甚至付出代價，即時停止競選工程。因有報道稱，為保另一候選人何君堯當選，有人重金利誘周退選，故多名候選人將矛頭直指何，質疑有人施壓逼周退選。周在論壇結束後，稱收到一段錄音指會有二、三十人到論壇狙擊他，為支持者安全，所以棄選。至於事件是否和中聯辦有關，他只說不想提及。

呢單？

記錯左 原來又係何妖

呢個係立法會

親自落區攞提名？

可以
亦可以連登問

巴打們加油

再整合，住以下地區嘅巴打絲打快啲幫手做提名人呀

M12 十八鄉西 梁福元

巴打：李佑知
tg:

主要屋邨
1. 振輝花園
2. 振華棠景花園
3. 振華花園第一期
4. 振華花園第二期
5. 南坑排
6. 南坑村
7. 水蕉老圍
8. 田寮村
9. 黃泥墩村
10. 楊家村

M36 新田 文家駒

巴打：世態變化萬千
tg:

主要屋邨
1. 夏威夷豪園
2. 加多利園
3. 碧豪苑
4. 首譽
5. 翠逸豪園
6. 峰景豪園

M37 錦田 鄧卓然

巴打：藍染
Tg:

主要屋邨
1. 逢吉鄉
2. 錦豐臺
3. 高埔村
4. 豪景富居
5. PARK YOHO
6. 爾巒
7. 水尾村
8. 水頭村
9. 威皇花園
10. 泰康村
11. 旭日花苑二期
12. 旭日花苑三期

M38 八鄉北 鄧鎔耀

巴打：BwoahKimi7
Tg:

主要屋邨
1. 長江村
2. 梁屋村
3. 吳家村
4. 石崗新村
5. 大江埔
6. 七星崗
7. 橫台山

Source: ).pdf

要搵勇武派去選
和理非少少都無命

大把租房既都係黃！有得選！

啱 聲東擊西

香港人 反抗

自己設計左宣傳單張
準備落佢派

點睇巴打?

設計成咁既樣

樓主新田區有人參選

推人去死

你牛屎佬？

呢個咪上面個巴打

人唔笑狗都吠

因為之前重覺得有選舉，而家1124應該會取消

諗辦法成立臨時議會吧

十八鄉西有人啦

其實四區都有lu